【行動】今晚7:30各區有放映會啊

[size=4]我哋唔可以比啲藍絲同黑警覺得已經冇咗件事，認為我哋三分鐘熱度，成件事就咁靜晒。

我哋要話比佢哋知，我哋呢一世都唔會忘記呢件事，呢場運動亦都唔會就咁終止。[size=4]

所以今晚7:30，盡可能去到自己最近嘅地區參與放映會，去比全個香港以及全個世界嘅人知道，我哋仍然仲會出嚟！

幫手推推行動post

幫手推

今晚7:30出嚟啊

推到今晚啲人7:30出嚟

麻煩幫手推到上熱門，等更多人知道今晚各區有放映會

仲有45分鐘就放映會啦

大家近邊頭就去邊度啦

休息夠啦，係時候出嚟啦

推

Push

大家啱啱放工嘅就去參加放映會啦

多你一個真係好多㗎

行動post冇乜人推

各區商場？

唔係，我上邊有圖寫晒各區地址

大家唔會係習慣咗做港豬啊嘛？

等陣7:30企爆咁多區放映會啦

唔會行動post熱門都上唔到呀嘛？

如果係嘅話我對連登心死

會遲少少先到

多謝手足到場，好過唔到

幫手繼續推

我唔想場運動就咁收皮

點解啲垃圾 attention seeking post都上到熱門

再係咁靜唔係休息啦，係收皮啊

油塘唔係都有咩

721 831 101

推

大家齊出門

可能臨時有新，立宣組整唔切

有冇搵區議員

sorry 係

港島各地呢

應該係

旺角都好似有 99 落地

真係唔撚明，平時一兩個上到都算，而家連行動post都上唔到，反而呢啲就膠post就大把人推

唔知
唔覺有

推！

唔明
有啲post 標題屌兩句
但入去又無內容咁
唔知想點

真係唔覺有

推！小心有狗

小心大家

今晚見

有就打

一定有
無裝街坊請到場支持

放映會啫，八卦下播緊乜嘢無罪嘅，大家小心啲就得

屌唔小心用咗不推文

9個月了

今晚見！！！

仲有25分鐘就係啦

食完飯要落街望吓！！

出嚟呀

推！！！

垫！！！

推！！！！！

推！！！！

收工經過就參與下啦

行街經過都參與下

推呀

全世界去放映會

push

推
隔離啲垃圾post好心不推文

感謝大家幫推，已經上到熱門

hold多陣先啦

仆街 而家真係好容易撳錯不推文

推到開場

周圍都有防暴狗 唔好帶奇怪野係身

推 班狗又佈好曬

係
大家小心

街坊出嚟啦！！

啱啱先睇到 但會去

啱，行街look就OK，或者等我哋坐爆個場，手足先再過嚟

感謝手足

旺角 深水埗 搭車見到有狗車了

一定到

「九東龍」6.12 九個月行動熱門置頂！

有
佢哋準備好

黎緊

我個邊防暴已落地

係

記住帶身份證

出黎睇片片啦～

即係邊度？

睇戲帶汽水同花生就夠, 唔好比狗咬.

推上熱門

小心小心
高危手足唔好出了

出黎呀

點為止高危

啱，提防黑警好似上次將軍澳咁大搜查

九龍東嘅手足入嚟推下呢個啦

畀人拉過
拉多次就還押
總知大家睇路

垫

Pushhhh

而家先推

推推推

Lm

Up

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

未食飯嘅就而家快啲食飯，然後參與放映會啦

身上乾淨就得啦

彌敦道旺角到油地一帶有4-5狗車
手足小心

是

坐緊巴士返去啱啱好

係
普通 ss無問題
但如果趕人就自己睇路了

仲有好多未寫 寶琳 西貢都有

有冇人可以解釋下點解將軍澳區會冇

岩岩先知
盡趕

遲到好過冇到

寶琳 西貢都有
樓上有

我估文宣未更新得切

要人，多人先唔會比班狗恰

觀塘apm兩架狗車1衝一籠

啱啊，人海戰術

小西灣邨巴士站已經有2豬籠1EU

知道狗狗有招拉你入去打到你認，唔認就骨折？

旺角改咗地點呀
旺角道上海街交界

一切小心

即去

旺角兩個地點都轉晒做同一個？

樓主pin呢個

我嗰區都落左地

深水埗政府合署附近同海栢都見到兩隊防暴巡
萬事小心

認乜7？尻拉告乜7？

朗豪坊嗰個改左 sorry for 1999

多區都有狗落地

另外唔好問點解你個頭無 一套cheap野平平地千幾$ 你可以帶頭

邊區呀？

萬事小心

唔該手足

推 光復香港 黑警死全家

推推

上面有提

1914 #觀塘
裕民坊巴士總站一隊防暴

#觀塘
1850 兩軍裝觀塘站A1出口連儂牆位置罰企

真係軍政府 區區都出曬防暴

到左無見到人咩事

要人呀

天耀都有
天耀冇人！！！！！

朋友親戚呢

香港仔至少2豬2EU, 有閃燈

邊個位？

彌敦道信和對出2Eu 1豬

想問旺角個位係邊？

乾淨到袋仔都唔拎
落街姐
戴左id card同電話都夠

旺角道上海街交界？？？

豉油街商務對出
旺角道上海街交界

仲有一個商務對出

屯門咩情況?

呢個要留意TG group

點解冇港島區

旺角轉左上海街

睇pin

小西灣

我本身唔係呢區嫁 過咗嚟幫手

邊個位轉左上海街？

撤回惡法

撤銷暴動

獨立調查（利申我想直接清算多啲）

釋放義士

雙真普選

清算同重組

西環

個暴字..

我估朗豪坊 啱先1927去到都未見有setting

1940 沙田排頭村小巴站一青年被咬
手足20歲樓下 黑框眼鏡 藍色風褸
有冇街坊知道咩事？有冇大頭相？

屌禁咗不推文

上海街睇tg好似有狗遊蕩 ching小心

手心土

小心

邊個位

黑警仲準時過大家

旺角平衡時空
一邊放映會 一邊唱歌
屌

Mk格離唱歌果條撚樣 收檔啦

Where!?

係咪又係果幾條撚樣
起下底啦屌

Fila 同粉紅化妝鋪中間

好心佢就收皮啦 吵住曬
原本畫面都睇唔到 而家連聲都難啲聽到

旺角商務對出

係囉屌 死開啲啦 仲咁撚好心情

粉嶺連儂橋都有

油塘B出口都有份架

邨Push

我推唔郁了
放棄

到左

推啊屌

Pish

你叫唔醒扮訓既人

彌敦道重狗

推，行動post

推唔到 但會去！

辛苦晒你啦手足，見你都幫我推咗好耐，萬分感覺！

錯過左

仲趕得切㗎

大力推

612 倒數一週年差不多

wow

推呀 死黑警

推到爆曬全宇宙

七點先開po依加先睇到

依家播到11月，可以嚟睇埋尾段

荃灣手足

up

荃灣黨鐵站個moon可以再細啲

疫情完未呀，要再上街呀

堆

屌 而家先見到

個moon真係勁細

可唔可以用番投影機

其實出現大於睇唔睇到 將就下啦

其實定時定候係公園/廢老集中地播效果可能重好

九個月啦一早埋曬邊
而家放映會係聚集士氣多

多謝攪手

我唔係搞手啊

段片幾長？

pish

咁我都係喺要公開多謝搞手

搞手係無名英雄

1個鐘多啲

沙田live

等於612， 多謝出嚟圍立法會嘅無名英雄

真

商務咩事

Fila門口隻便衣狗單拖

疑似便衣狗

綠色外套
灰衫？

睇唔到

2050 旺角彌敦道防暴落地

推

寶寶回程小心癲狗吊尾

有心

P

有便衣狗，返歸小心啲

旺角咁多狗嘅

有便衣想吊尾 手足快閃

癲狗又落地呃ot

今日重狗重到咁 好可疑

啲狗又想製造圍捕

總之大家真係要小心啲

完場記得反跟蹤
唔好直接返屋企

屌你啲行動post咁遲先出，跟慢少少都完全唔知發生咩事

旺角一帶已經有防暴落晒地，並持有防暴槍，請手足們留意

運動已完 準備移民

沙田狗毛都無條

一定要連登開post你先知道㗎咩？ 自己有責任留意任何行動，唔係靠其他人喺連登開post先知道

旺角一帶已經有大量防暴佈防，請手足們小心，並留意有否便衣跟蹤

放映會又搞

收爹啦

跌左隻眼?

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

坐了幾多年，尻拉告唔到?